一人一個上網溝學生妹經歷～

係上兩年前仲溝到，依家咩都唔想諗～

成日好有衝動，未見過送部電話俾個學生妹，跟住約佢

你估會唔會，佢覺得你好有誠意同你做朋友，俾你溝？

乖 唔好自己覆自己
好夜啦 訓教啦

起邊識